Kolor 2019 新歌

又一首搭車返屋企
會聽到想喊既歌

都係個句
歌壇欠Kolor一個交代

-初老-

推

無嫁啦 咁撚耐